媽咪麵信眾祈福區

主討文

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。

大dodo

琴日高j左 又要坐

麵麵私group對話流出左
希望係買sqqq

麵神求下你唔好 我成副身家係果到 輸左家破人亡

熱乾媽咪麵加油

祈求天父做十分鐘好人
賜我一支棍 如憐憫別人

可唔可以比我開市清左倉先

Lm等睇大dodo入嚟留言

親愛嘅媽咪麵，可唔可以買SQQQ，我地一眾連燈仔就快蝕入肉

麵爺早日康復繼續帶領我地

希望麵麵祝福個市

麵 最近還好嗎

有無作完成首歌

卜街啦 無拜一日麵麵即跌

我堆Cloudflare升返曬

麵麵 we trust

今日回跌 要快D開市前拜一拜

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵

聽講樓主好燈

卜街今日無拜到
跌到卜街

即刻拜返

dodo 好野

美股唔好再跌啦

太神啦
一拜完即升

拜得神多自有神庇𧙗

真係拜完即升

仆街 tsla跳水

燈力驚人

升返晒

珍惜麵麵

升啊！！！

好正

神愛連燈仔，甚至將祂的獨生子麵麵賜給他們，叫一切買對家的，不至滅亡，反得永生。

(麵麵福音 3:16)

麵麵依定第二round化療好辛苦呀
又嘔又盛

！！！升啦升啦！！！

！！！回跌呀屌 緊急回拜！！！

麵咪媽是道路、真理、生命

！！！拓麵麵鴻福 今日大利市！！！

中秋節大升

卜街啦今次

大dodo救市呀

媽咪麵，我愛這名，媽咪麵我主！

媽咪麵，遠超萬名，媽咪麵我主！

主，你作我一切，你外我無基業，

有你我無所缺，媽咪麵我主！

開市點解要有咁嘅反應

！！！感謝麵麵暴力PUT QQQ ！！！

麵麵

燈到螞蟻上唔到

！！！真。麵麵。暴力救市 ！！！

你放未

cFu

佢潛左水，都唔知係唔係放左

我愛ma me noodle 今日又+400 鎂

！！！麵麵有福氣 TRUMP市牛上天！！！

！！！祝麵麵身體健康 大步檻過！！！

！！！又跌啦屌 麵麵！！！

！！！千跌 麵麵！！！

面門

快入SQQQ

！！！主日祟拜！！！

麵神

！！！願燈力歸於麵！！！

有沒開patraon?